求救，電腦不斷重開機

打緊機 隔一個鐘又要重開
之前都無，有冇師兄幫到手，定要出去整，買咗兩年都無

ps：notebook dell g3 ，電腦白痴

你裝windows個disk炒炒地，拿拿聲backup好 買個SSD重裝windows

thx 我今晚試下，我屋企有外置嗰啲 hdd，試下再重裝 window，感激